好耐無睇愛回家，法國而家開始走super hero路線都幾好睇~

Terry演技大爆發

Let’s go Hawks

劇情暴走，遲下會變超級撒亞人。

遲啲Terry扮埋清水健

好癲